有冇人做過ua cinema ？

工作詳情如何？
惡唔惡做？
想申請

我有做
平時番工好累 日播夜播片 有時仲要播下3D
基本上全天候365日都要做
日日都好似比百幾人視姦
利申 做個mon

低人工 Hea 簡單眼見功夫 對未來工作經驗幫助為零

係咪ft
我申請pt

暑期工姐，

勁hea 除左人工低d都算係份筍工

有冇break time，飯鐘錢？

好多時係冇野做
冇飯鐘

直踩6 8個鐘頭？
比唔比飲水同去廁所？

有邊份工會唔比你去飲水同廁所

幾多$
想得閒返下

$3x

有咩員工福利？

唔睇有冇得留住個quota之後睇？

冇

人工咁低 已經冇做嘅價值
對你將來搵工嘅幫助亦無零

暑期工，將就下

通常新pt，一更返幾耐？
如果超過8個鐘，中途都冇得break或者食野？

搭單想問下ua business associate programme
有冇人考過？

咩來

想返咪去見囉
唔想咪唔做
pt姐過人世咩
推post做咩

大把時間抖，開哂場就無野做